有間所謂“學院”冇停課不特止，仲想同學生割蓆

當所有學校、學院、大學 都停課嘅時候，呢‘’間學院‘’冇停課不特止，依家還發“割蓆”聲明。

還有其他問題

回條

洗唔洗見家長

有問題？
唔通我做工程或者我嗰仔做工程 而進修或者讀書
就唔可以為香港出一分力？

P牌真係冇用 真係冇人理

出呢張通告已經有政治立場！垃圾校長怕上身

p牌仔想推

p牌推

嗰啲校長根本就上晒岸，所有責任都唔想負責